928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

每個睇到呢個post既人都要自己開一個post
好似之前咁洗版
Go!!!

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線